Be你老母Water咩!

衰咗下次醒目啲啦!

TVB你唔搞 搞警察做乜鳩

雙輸方案 仲好意思怪人走搏比人拉
你地黑社會基因出翻黎
你地想挑戰警察多過想搞好件事

朝早搞唔得？人少唔識撤？
TVB唔搞？ 我見到你地豬隊友嬲到震

Now記者幫左警察都無幫市民 自己反省下

好啦比人拉撚曬啦!
又話要遊擊又話要be water究竟去撚晒邊？
之前係咁話要相信前線對佢哋有信心嘅人安樂啦!?
尋晚去完個集會見到啲人本身都想走， 無啦啦見到梁頌恆同乜鳩輔警呼籲大家去圍狗屋又跟鳩曬過去，又話冇大台，聰明少少唔好比人騎劫好唔好？
點解永遠都唔信睇緊直播嘅人？ 出過去幾次都知道，根本你企喺度唔會知道前面做緊乜或者旁邊做緊乜， 亦都唔會好似直播咁睇到咁多個角度。
好啦，拉鳩曬!得到乜？冇民意冇回應，冇國際關注。 我由尋日問到而家,究竟你哋覺得今次圍狗屋為乜？為戀戰為刺激，為反狗？

算啦班死守撚無得救，叫極唔聽

627 不見不散！